食咩可以通便？

呢排日日朝早屙屎淨係屙得幾舊
Feel到重有好多貨
食咩可以屙晒出嚟

蕉

瀉藥

麒麟果，平就火龍果

灌腸

瘋狂食菜芯

爭鮮

屎

真的嗎

蕃薯或者麥皮

秋葵

麥當勞凍奶茶

麥記早餐飲熱朱古力

蕃薯

朝早飲杯咖啡

一次性想屙清，可以朝早狂飲水，同行下路令腸活動。腸唔夠水就排唔走廢物。

朝早起身，先飲500ml水，擦完牙，再飲500ml水，著好衫，再飲500ml水。
食個早餐，再行一陣返公司，沖杯咖啡加凍水，Total 500ml，15分鐘內飲完。飲完再沖，一直飲到屙為止。

長期解決方法都係多食蔬果，麥皮，少啲脂肪，飲多啲水，訓多啲。

西莓

狂飲奶 包你屙到仆街

心有靈犀！我一入黎就揾緊一個人講食屎痾屎

堅得

尋晚飲左都係冇屎屙

作為一個長期便秘者我可以話你聽
火龍果已經好有用
每朝起身飲杯暖水呢啲基本
仲有可以試下即溶齋啡
次次一飲完就黎料

麒麟果
西莓汁
雙管齊下啦